TVB嘅人都讀英屬哥倫比亞大學 學歷真唔真

（資料來源Wikipedia )
真係咁易去讀個個都走去讀？
咁多個都係tvb嘅人
賓穎 馬明 都係嚟自呢間喎

Vancouver人一般唔係ubc就simon fraser

好易入？成個城市就剩係得呢兩間？

基本上係，Vancouver大學唔多，所以一般唔係ubc就係Simon fraser

溫哥華第一間勁嘅大學啲人梗係想入ubc

得*

McGill？

鬼係響溫哥華

睇錯咗以為成個加拿大

第一佢地加拿大人
第二佢地應該讀加拿大中學
入加拿大大學好易
係畢業難
仲有其實加拿大畢業好難搵工
個個先返黎做演員